<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="grade">Note</string>
    <string name="grades">Noten</string>
    <string name="test">Leistungskontrolle</string>
    <string name="weighting">Gewichtung</string>
    <string name="total">Gesamt</string>
    <string name="teacher_colon">Lehrer:</string>
    <string name="select_date">Datum auswählen</string>
    <string name="select_time">Uhrzeit auswählen</string>
    <string name="edit">Bearbeiten</string>
    <string name="grade_colon">Note:</string>
    <string name="weighting_value">Gewichtung: %1$s</string>
    <string name="upcoming">Anstehende Leistungskontrollen</string>

    <string name="dashboard">Dashboard</string>

    <string name="subject">Fach</string>
    <string name="subjects">Fächer</string>

    <string name="cd_average">Durchschnitts-Icon</string>
    <string name="cd_test">Leistungskontrollen-Icon</string>
    <string name="cd_open_new_view">Button zum Öffnen der dazugehörigen Ansicht</string>

    <string name="no_subjects_added_yet">Es wurden noch keine Fächer erstellt</string>
    <string name="subject_empty">Hier ist noch nichts los. Füge eine neue Note oder eine neue Leistungskontrolle hinzu.</string>

    <string name="name_of_subject">Name des Faches</string>
    <string name="name_of_teacher">Name des Lehrers</string>
    <string name="select_color">Farbe auswählen</string>
    <string name="tests">Leistungskontrollen</string>
    <string name="add_grade">Note hinzufügen</string>
    <string name="error_grade_not_in_range">Note muss im Bereich zwischen 1.0 und 6.0</string>
    <string name="error_not_a_number">Muss eine Zahl sein</string>

    <string name="add_test">Leistungskontrolle hinzufügen</string>
    <string name="topic">Thema</string>
    <string name="date">Datum</string>
    <string name="time">Uhrzeit</string>

    <string name="format_date_default">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="format_time_default">HH:mm</string>
    <string name="format_date_time_default">dd.MM.yyyy, HH:mm</string>

    <string name="error_blank">Muss angegeben werden</string>
    <string name="error_not_a_float">Muss eine gültige Kommazahl sein</string>
    <string name="error_not_in_range">Muss im Bereich zwischen %1$.1f und %2$.1f liegen</string>
    <string name="no_tests_added_yet">Es wurden noch keine Leistungskontrollen erfasst</string>
    <string name="setup_assistant">EduMan Einrichtungsassistent</string>
    <string name="setup_assistant_step1">Schritt 1 ∙ Namen angeben</string>
    <string name="setup_assistant_step2">Schritt 2 ∙ PIN festlegen</string>
    <string name="setup_assistant_step3">Schritt 3 ∙ Einrichtung abschließen</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="setup_welcome">Herzlich willkommen bei EduMan. Unser Einrichtungsassistent wird dir gleich einige Fragen stellen. Danach kannst du direkt loslegen!</string>
    <string name="lets_go">Los gehts!</string>
    <string name="setup_question_name">Wie sollen wir dich nennen?</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="data_saved_only_local">Diese Daten werden nur lokal gespeichert</string>
    <string name="setup_question_pin">Bitte lege nun eine PIN fest</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="or">Oder</string>
    <string name="pin">PIN</string>
    <string name="dont_use_pin">Keine PIN benutzen</string>
    <string name="pin_not_used">PIN wird nicht genutzt</string>
    <string name="title_login">EduMan ∙ Anmeldung</string>
    <string name="error_wrong_pin">Diese PIN ist leider nicht richtig</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="app_settings">App-Einstellungen</string>
    <string name="app_info">App-Informationen</string>
    <string name="libraries">Bibliotheken</string>
    <string name="imprint">Impressum</string>
    <string name="use_pin">PIN beim Starten der App abfragen</string>
    <string name="info_tmg">Angaben gemäß § 5 TMG</string>
    <string name="represented_by">Vertreten durch:</string>
    <string name="contact_colon">Kontakt:</string>
    <string name="imprint_telephone">Telefon: 03771–4973876</string>
    <string name="imprint_email">E-Mail: daniel.reinhold261201@gmail.com</string>
    <string name="disclaimer_of_liability">Haftungsausschluss</string>
    <string name="liability_for_content">Haftung für Inhalte</string>
    <string name="liability_for_content_text">Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.</string>
    <string name="liability_for_links">Haftung für Links</string>
    <string name="liability_for_links_text">Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.</string>
    <string name="google_analytics_imprint_text">Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\'\'Google\'\'). Google Analytics verwendet sog. \'\'Cookies\'\', Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglicht. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten der Google in Verbindung bringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website voll umfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.</string>
    <string name="google_ad_sense_imprint_text">Diese Website benutzt Google Adsense, einen Webanzeigendienst der Google Inc., USA (\'\'Google\'\'). Google Adsense verwendet sog. \'\'Cookies\'\' (Textdateien), die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglicht. Google Adsense verwendet auch sog. \'\'Web Beacons\'\' (kleine unsichtbare Grafiken) zur Sammlung von Informationen. Durch die Verwendung des Web Beacons können einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Webseite aufgezeichnet und gesammelt werden. Die durch den Cookie und/oder Web Beacon erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) werden an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website im Hinblick auf die Anzeigen auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten und Anzeigen für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten der Google in Verbindung bringen. Das Speichern von Cookies auf Ihrer Festplatte und die Anzeige von Web Beacons können Sie verhindern, indem Sie in Ihren Browser-Einstellungen \'\'keine Cookies akzeptieren\'\' wählen (Im MS Internet-Explorer unter \'\'Extras > Internetoptionen > Datenschutz > Einstellung\'\'; im Firefox unter \'\'Extras > Einstellungen > Datenschutz > Cookies\'\'); wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website voll umfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.</string>
    <string name="data_protection">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="data_protection_intro">Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als \"Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang im Rahmen der Bereitstellung unserer Applikation verarbeiten.</string>
    <string name="data_protection_state">Stand: 11.01.2022</string>
    <string name="responsible_person_colon">Verantwortlicher:</string>
    <string name="overview_of_processing">Übersicht der Verarbeitungen</string>
    <string name="data_protection_overview_1">Die nachfolgende Übersicht fasst die Arten der verarbeiteten Daten und die Zwecke ihrer Verarbeitung zusammen und verweist auf die betroffenen Personen.</string>
    <string name="data_protection_overview_2">Arten der verarbeiteten Daten</string>
    <string name="usage_data_enum">• Nutzungsdaten</string>
    <string name="meta_communication_data_enum">• Meta-/Kommunikationsdaten</string>
    <string name="user_enum">• Nutzer</string>
    <string name="reason_of_data_processing_1">• Bereitstellung unseres Onlineangebotes und Nutzerfreundlichkeit</string>
    <string name="categories_of_persons">Kategorien betroffener Personen</string>
    <string name="reason_of_data_processing">Zwecke der Verarbeitung</string>
    <string name="legal_bases">Maßgebliche Rechtsgrundlagen</string>
    <string name="legal_bases_text">Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht der Rechtsgrundlagen der DSGVO, auf deren Basis wir personenbezogene Daten verarbeiten. Bitte nehmen Sie zur Kenntnis, dass neben den Regelungen der DSGVO nationale Datenschutzvorgaben in Ihrem bzw. unserem Wohn- oder Sitzland gelten können. Sollten ferner im Einzelfall speziellere Rechtsgrundlagen maßgeblich sein, teilen wir Ihnen diese in der Datenschutzerklärung mit. Zusätzlich zu den Datenschutzregelungen der Datenschutz-Grundverordnung gelten nationale Regelungen zum Datenschutz in Deutschland. Hierzu gehört insbesondere das Gesetz zum Schutz vor Missbrauch personenbezogener Daten bei der Datenverarbeitung (Bundesdatenschutzgesetz – BDSG). Das BDSG enthält insbesondere Spezialregelungen zum Recht auf Auskunft, zum Recht auf Löschung, zum Widerspruchsrecht, zur Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten, zur Verarbeitung für andere Zwecke und zur Übermittlung sowie automatisierten Entscheidungsfindung im Einzelfall einschließlich Profiling. Des Weiteren regelt es die Datenverarbeitung für Zwecke des Beschäftigungsverhältnisses (§ 26 BDSG), insbesondere im Hinblick auf die Begründung, Durchführung oder Beendigung von Beschäftigungsverhältnissen sowie die Einwilligung von Beschäftigten. Ferner können Landesdatenschutzgesetze der einzelnen Bundesländer zur Anwendung gelangen.</string>
    <string name="data_protection_plugins">Plugins und eingebettete Funktionen sowie Inhalte</string>
    <string name="info_legal_bases">Hinweise zu Rechtsgrundlagen</string>
    <string name="data_protection_plugins_text">Wir binden in unser Onlineangebot Funktions- und Inhaltselemente ein, die von den Servern ihrer jeweiligen Anbieter (nachfolgend bezeichnet als \"Drittanbieter”) bezogen werden. Dabei kann es sich zum Beispiel um Grafiken, Videos oder Stadtpläne handeln (nachfolgend einheitlich bezeichnet als \"Inhalte”). Die Einbindung setzt immer voraus, dass die Drittanbieter dieser Inhalte die IP-Adresse der Nutzer verarbeiten, da sie ohne die IP-Adresse die Inhalte nicht an deren Browser senden könnten. Die IP-Adresse ist damit für die Darstellung dieser Inhalte oder Funktionen erforderlich. Wir bemühen uns, nur solche Inhalte zu verwenden, deren jeweilige Anbieter die IP-Adresse lediglich zur Auslieferung der Inhalte verwenden. Drittanbieter können ferner sogenannte Pixel-Tags (unsichtbare Grafiken, auch als \"Web Beacons\" bezeichnet) für statistische oder Marketingzwecke verwenden. Durch die \"Pixel-Tags\" können Informationen, wie der Besucherverkehr auf den Seiten dieser Webseite, ausgewertet werden. Die pseudonymen Informationen können ferner in Cookies auf dem Gerät der Nutzer gespeichert werden und unter anderem technische Informationen zum Browser und zum Betriebssystem, zu verweisenden Webseiten, zur Besuchszeit sowie weitere Angaben zur Nutzung unseres Onlineangebotes enthalten als auch mit solchen Informationen aus anderen Quellen verbunden werden.</string>
    <string name="info_legal_bases_text">Sofern wir die Nutzer um deren Einwilligung in den Einsatz der Drittanbieter bitten, ist die Rechtsgrundlage der Verarbeitung von Daten die Einwilligung. Ansonsten werden die Daten der Nutzer auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an effizienten, wirtschaftlichen und empfängerfreundlichen Leistungen) verarbeitet. In diesem Zusammenhang möchten wir Sie auch auf die Informationen zur Verwendung von Cookies in dieser Datenschutzerklärung hinweisen.</string>
    <string name="data_protection_frameworks">Einbindung von Drittsoftware, Skripten oder Frameworks (z. B. jQuery):</string>
    <string name="data_protection_frameworks_text">Wir binden in unser Onlineangebot Software ein, die wir von Servern anderer Anbieter abrufen (z.B. Funktions-Bibliotheken, die wir zwecks Darstellung oder Nutzerfreundlichkeit unseres Onlineangebotes verwenden). Hierbei erheben die jeweiligen Anbieter die IP-Adresse der Nutzer und können diese zu Zwecken der Übermittlung der Software an den Browser der Nutzer sowie zu Zwecken der Sicherheit, als auch zur Auswertung und Optimierung ihres Angebotes verarbeiten. - Wir binden in unser Onlineangebot Software ein, die wir von Servern anderer Anbieter abrufen (z.B. Funktions-Bibliotheken, die wir zwecks Darstellung oder Nutzerfreundlichkeit unseres Onlineangebotes verwenden). Hierbei erheben die jeweiligen Anbieter die IP-Adresse der Nutzer und können diese zu Zwecken der Übermittlung der Software an den Browser der Nutzer sowie zu Zwecken der Sicherheit, als auch zur Auswertung und Optimierung ihres Angebotes verarbeiten.</string>
    <string name="library_thanks">Diese Bibliotheken werden in teilen von EduMan benutzt. Wir danken der Open-Source-Community für all ihre Beiträge.</string>
    <string name="app_info_version">Version: %1$s</string>
    <string name="version_colon">Version:</string>
    <string name="greeting_morning">Guten Morgen, %1$s</string>
    <string name="greeting_day">Hallo, %1$s</string>
    <string name="greeting_evening">Guten Abend, %1$s</string>
    <string name="cd_eduman_logo">EduMan Logo</string>
    <string name="cd_library_icon">Logo der Bibliothek</string>
    <string name="question_data_correct">Sind diese Daten korrekt?</string>
    <string name="topic_colon">Thema:</string>
    <string name="date_colon">Datum:</string>
    <string name="test_already_written">Leistungkontrolle wurde bereits geschrieben</string>
    <string name="weighting_colon">Gewichtung:</string>
    <string name="set_grade">Note erfassen</string>
    <string name="no_grade_for_test">Zu dieser Leistungskontrolle wurde noch keine Note erfasst</string>
    <string name="record_grade">Note erfassen</string>
    <string name="create_subject">Fach erstellen</string>
    <string name="edit_subject">Fach bearbeiten</string>
    <string name="create_test">Leistungskontrolle erstellen</string>
    <string name="edit_test">Leistungskontrolle bearbeiten</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="description_dialog_delete_test">Soll die Leistungskontrolle \'%1$s\' wirklich gelöscht werden?</string>
    <string name="title_dialog_delete_test">Leistungskontrolle löschen</string>
    <string name="title_dialog_delete_subject">Fach löschen</string>
    <string name="description_dialog_delete_subject">Soll das Fach \'%1$s\' wirklich gelöscht werden? Es werden auch alle dazugehörigen Noten und Leistungskontrollen gelöscht.</string>
    <string name="timetable">Stundenplan</string>
    <string name="cd_back">Zurück</string>
    <string name="cd_next">Weiter</string>
    <string name="select_timetable">Stundenplan auswählen</string>
    <string name="add_timetable">Stundenplan hinzufügen</string>
    <string name="duration_lesson">Unterrichtsstundendauer</string>
    <string name="duration_lesson_value">%1$d min</string>
    <string name="duration_lesson_in_minutes">Unterrichtsstundendauer in Minuten</string>
    <string name="set_lesson_duration">Unterrichtsstundendauer ändern</string>
</resources>